用iOS 11 瘋狂彈app

用用吓彈app，轉apps時仲會hang

iPhone 6s

6s學人升

其他apps無事

SE 未彈過App

Se iOS 11 彈成日

試吓重設設定先

6s, ios10都係咁彈

7, 轉app即彈

iphone 8 表示無事

7 plus ,有bug
例如有時會自己打橫個screen，但明明較左唔自動旋轉